<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
  <Opinionizer>   
    <Opinion id="1399731-1181-1">
      Sinceramente não consigo perceber como é que o SR ENG Sócrates consegue dizer que é prejudicial para a classe média que acabem os benificios fiscais .
    </Opinion>
    <Opinion id="1399731-1181-2">
      Será uma tentativa de sugestionar os menos cultos ou mais distraídos - como quem diz o PS é que quer que nós paguemos menos impostos?? ?
    </Opinion>
    <Opinion id="1399731-1181-3">
      Tanta hipocrisia, tanto jogo, tanta mentira - mais uma vez PS nunca mais!!!!
    </Opinion>
    <Opinion id="1399098-457-1">
      Pode até ter sido um debate morno,sim,sem sensacionalismos,de candidato a tentar falar mais alto do que o outro candidadto ...mas,isso decorre,desde logo das regras impostas pela SIC e,depois,o que sobressaiu foi que realmente eles são duas pessoas com enorme civismo e de grande cultura democrática .
    </Opinion>
    <Opinion id="1399951-1581-3">
      Claro que o Governo diz que é 'só' para aplicar às indemnizações a Gestores .
    </Opinion>
    <Opinion id="1399951-1581-4">
      Mas quando o Governo aprova uma lei com carácter retroactivo, a minha pele fica arrepiada .
    </Opinion>
    <Opinion id="1399300-762-6">
      E com razão, que Socrtaes deu cabo do partido
    </Opinion>
    <Opinion id="1399552-986-4">
      Agora no PS ou PSD nunca, vazios de ideias e ainda por cima cheios de polémicas!
    </Opinion>
    <Opinion id="1399552-986-1">
      Jerónimo é um político e um trabalhador honesto, activo e muito dedicado .
    </Opinion>
    <Opinion id="1399552-986-2">
      Parece ser dos poucos que defende os nossos direitos na sociedade, como trabalhadores e cidadoes sociais .
    </Opinion>
    <Opinion id="1399552-986-3">
      Ele vai levar o meu VOTO, se nao fosse ele, seria no BE que tb tem boas propostas .
    </Opinion>
    <Opinion id="1400449-2047-1">
      O Público neste título baralha sondagens com análise do debate que foi claramente ganho por Sócrates .
    </Opinion>
    <Opinion id="1400449-2047-5">
      Mesmo na área em que poderia ter sido melhor, a economia, revelou confusão e apresentou dados errados como foi salientado pelo Socrates .
    </Opinion>
    <Opinion id="1400449-2176-8">
      Socrates por mais 4 anos, obrigado. 
    </Opinion>
    <Opinion id="1400449-2026-4">
      Apesar de tudo acredito mais na primeira. 
    </Opinion>
    <Opinion id="1399731-1159-2">
      Louçã venceu em toda a linha o debate com o Socrates que quase saiu de rastos .
    </Opinion>
    <Opinion id="1399951-1585-1">
      Pareciam, duas velhas quadrilheiras, mentirosas e intriguistas a tomar a tomar chá e a dizerem mal do governo... uma peça de teatro muito mal encenada e dois actores francamente fracos... numa escala de 1 a 10, dava-lhe -6! 
    </Opinion>
    <Opinion id="1399731-1327-2">
      Já se esqueceram do caso da Licenciatura do Sócrates ?
    </Opinion>
    <Opinion id="1399731-1327-1">
      O Sócrates teve a vida facilitada porque o Francisco Louçã é uma pessoa educada e não utiliza a mentira como arma de arremesso como é habitual no Sócrates .
    </Opinion>
    <Opinion id="1399731-1327-7">
      Chamar Engenheiro ao Sócrates é algo que acho um absurdo porque desqualifica todos os que realmente o são! 
    </Opinion>
    <Opinion id="1399731-1327-4">
      O Sócrates é tão Engenheiro como eu sou calceteiro marítimo !
    </Opinion>
    <Opinion id="1399731-1327-5">
      Ele é Engenheiro técnico e é apenas isso porque este Telé-curso que ele fez nunca foi reconhecido pela ordem dos Engenheiros .
    </Opinion>
  </Opinionizer>
